block唔block前度好？

同佢分左手半個月
有時會八掛睇下佢近況
其實係我同佢講分手
因為一直係單方面付出，好辛苦
我有啲唔捨得
但如果想復合，我覺得會重滔覆切
我好想將我既感想同佢講
我好想知佢有冇愛過我，定係玩我等等呢啲答案
但冇理由分左手先黎問呢啲
呢掛發夢都見到佢
我係咪應該block左佢
等我以後冇方法搵到佢或知道佢既野
我應該點做

Block

應該唔係block
係直接del左佢

好痛苦啊

扑，有得扑吾扑？

其實呢啲行為會唔會好似唔成熟？

乜都唔好做

Why?

佢有仔未

沒有

唔會 如果仲係愛愛對方 無得顧呢d面子
無謂因爲怕呢樣個樣錯過左可能係對的人

唔好block block你就輸撚左

你留佢係度 每次你見到 你都要記住呢種痛

呢種痛係會令你進步，令你努力上進

而每次你見到佢打埋d 唔開心既野 ，你都可以將呢種變成你既動力。冇錯，佢既痛苦就係你既動力

咁樣你先可以盡快搵到第2段感情

利申 天蠍座

block , 對ex仁慈姐係對自己殘忍, 唔洗驚block哂之後佢搵你唔到,如果佢有心搵你,佢一定搵到

想慘係佢生活好似正正常常
冇唔開心，emoji 好係笑

快啲搵返佢
每一段感情都值得珍惜

我分咗差唔多成年先識醒 想搵返佢復合
但已經太遲

既然你對佢仲有感情 千萬唔好咁輕易放棄
唔係就會落得我一樣嘅下場

如果可以雙方都付出，我可以唔理面子
但佢個人好似蠱蠱惑惑
我唔知佢講啲野係真定假

你會後悔

求賜教
講得好中

扑

你仲咁上心
block完咪一陣忍唔住unblock